支持香港實行一夫多妻制 ［多圖］

男人的典範

話唔定係個妹呢

2個阿妹來啫

有2個細妹又同你講

中間tb黎

叫雞姐，叫兩條女唔比咩

睇背影好似仲係毒撚嚟

可能左邊老婆(如果有結婚)右邊係個女呢宜家十八歲都大把人落過幾次，好出奇呀？

左邊根本冇拖
又係借角度
港女拖兩條仔果張又係咁

呃唔到自己 左邊果個錫過條仔一啖

你幸唔到咁多架啦

真心唔係借

做乜影我上黎呀

3P

師兄分個黎得唔得

多圖 = 一張圖
有圖 = 冇圖
冇圖 = 屌你真係冇圖

可能其中一個係呀妹黎
我幾年前都會咁 ex同我妹勁fd 成日一齊出街 兩個都會拖住我
冇吹水

求呀妹介紹

入黎就係睇呢句

入黎就係睇人講呢句

開post就係睇人講呢句

唔開post就係等人開post講呢句

扮gay

屌